太船科技股有冇人睇好？

如題

無

the next tesla, SPCE !!!! ，

weekend 準備試飛，準備會爆升到$100